[即場討論]AC米蘭 VS 維羅納

乜post都無人開

ching ho ball

feel到切切準備爆啦

搵人開返吹水post先

查漢入波， 撚帥無反應

原來有人開左

1001咗，唔識開，sor

傻邦

邦隊

所以我即刻開番個即場POST先

都話不和

點解

唔好啦

難得夾到

咁早入波有排柒

差啲又一粒

係真既寧願撚撚走

係咁傳中漏去後柱

差D又一球

同1招

+1

查漢

其實好明顯係交得衰，傳去無人地方，兩球都係克勤自己勤力追番

D 攻勢

轉身屈身射
好過比另外三個9射

屌仔今場唔上腳唔打飛機 進攻好爽

suso都係

維羅納今場唔贏就降班
所以焗攻

屌仔分波

查漢任嗌

又黎

又差d

克勤巧能勁牙

渣古著撚哂火

對面中間任屌

啱啱個球分得咁爽快, 可能維羅納無人MARK佢無得過人

幻覺黎姐,嚇我唔到既

對面真無人理佢

明顯無做功課, 肯搶肯逼我蘭自然會派膠

邦老師啲長傳

李老闆同韓總係現場

牙邦今日好廢

我發覺出盧卡唔似以前咁一定經下拉素先分，
d 波快左但中間防守係弱左

buy fa and martial la diu

多啲人傳波係好事

弱智 我蘭一打邊路 對面淨係得條中場線郁 一拉返中間就任射

比佢抖下打狙算啦

怪唔得咁生猛

笑什麼

請問邊個係fa?

拉素件F Anderson?

中間空間LOCA仔自己射好過

阿隊是咪ON9

小明好心你好地地咪撚斬啦, 垃圾
打左咁多年都係咁無腦

Loca今場係中間啲傳波做得唔錯

撚撚越反,克勤越強大

做左好多Biglia唔會做嘅野

但係中場防守明顯弱左

可能知佢唔讚得

傻邦攻夠未

呢件正野!!!

今日啲戰術有啲睇頭

suso今場好多短傳
但冇一腳俾阿隊

屌仔
正常發揮

位置感上差少少火喉
但佢同Biglia各有優勢

屌仔

屌仔你做乜柒

拉素球皇FA嘛

阿屌你比邊個呀

下半場撚撚就會自毀長城

好明顯屌仔變咗自由人
去兩邊打陣地戰

諗左咁耐交球咁嘅

卡叔一出場

60分鐘換走查漢打三後衛

feel到隊波打回完形

切柒真係好撚柒

對面都半放棄狀態

切切有火

切柒呢下同屌仔啱啱有得揮

呢個陣可以試下AC華
雖然係人都知最後換邊個

同意! 如果loca 仔有埋位置感，防守包埋位幫輕到，咁就perfect 池

等佢爆9 r朗

告仔50分鐘好換比其他人試下啦

比你？
不了

我地三個前鋒都咁廢

撚帥：ok, 卡連歷熱身！

屌你牙

屌仔除咗自己去真係垃圾黎

中路空空地牙屌你又傳喎

呀屌你TIMING錯撚哂

牙屌

牙屌D傳波好撚廢

屌仔發動進攻真係唔會令人失望

夾硬走落中間迫告仔去左邊

又燈到個助攻

對面開始逼上黎 我蘭又開始食屎

試得邊個......你想試卡生呀

告仔

告仔 牙屌一反又刷一助攻

咪又係靠我燈

古仔goal!!!

好撚勁

反屌又輸一仗

一話d 前鋒廢告仔就入波

告

水貨

仲要左腳

告仔終於唔係執雞, 呢球靚

告bb

比卡叔
一掂波個野就仆街

反屌又輸 助攻

Loca同告仔互動

屌仔助攻

都話左好耐, 希望佢地入多D波

第一球己經比得好靚，不過呢到盲反多

呢下仲要左腳

其實卡叔呢幾場好咗少少

大家屌多啲,咪讚佢地

28028把口都好撚臭下

喂啊 唔好咁啦

唔係第1日了

今場功多於過既

佢兩個U15果開始到P隊已經係基友之一

上次係咪比呢隊野逼和

食屎仔把口撚會香咩

有無清整個口臭LIST

拿拿聲入多球比D主將抖下

咁高章

輸3球

輸3:0

西波劇本
下半場禁足45分鐘平安鐘

loca仔都係未夠火喉

Loca 可以學Biglia 啲分波
仲有位置感就要慢慢浸

唔係和咩?

維羅納防守會唔會廢左少少

LOCA仔左腳 屌對面真係任嗌

盃賽3:0完佢
轉頭返意甲輸3:0

completely different game

我都覺, 好撚似未訓醒咁

唔好燈OK?

呢隊垃圾都豬3粒, 真係廢撚到喊

Kessie 呢排都好咗好多
又冇鳩射 又多咗配合

不嬲有個句講個句, 唔排除下半場回魂

柒柒鬥爆輸咗比克勤

切切真係好撚好笑

想問對面係咪有柒柒？

下半場後衛卡連歷救場

suso2個月未入波/助攻過

柒柒已經係跑緊

呀屌同rr 玩撚夠未

分分鐘仲衰過RR

對面個10號

柒柒好似係進攻核心

反屌成日輸，都係反蘇穩陣

唔怪得成隊波都咁柒

屌一見佢個撚樣就諗起單刀唔入比人屌左6-7版

點計rr都唔會衰過佢啦

反so了🚬

屌一講就諗起，連續幾版都係屌

唔講都唔覺柒柒喺對面 😅

搞到我蘭好似打多個咁

屌到個版都爛

真紅黑

今日全隊傳比阿隊D波好多都傳唔到

佢自己啲走位又衰

果陣佢比外國米蘭撚屌到暫時停咗個IG

全盛期柒柒比人屌到
卡柒車尾燈都追唔到

角球都無呀屌佢老味

係屌到化哂

我都唔想見到卡生去到柒柒個程度

Suso 多咗啲K角位直線

咁樣打好過佢下下傳中

撚撚應該做左D功夫, 牙屌都改左D

今日對面防守咁廢 都唔使傳中搏對面失誤

如果Kessie 係禁區傳中 / 射好啲 咁打大威脅

我記得睇過有條係佢既失誤video, 全部都係波都控唔撚到，面對面比出界，想爆人爆唔撚到跟住自己跌低，柒到飛天

Suso d傳中又急又冇curve 好鬼難接

呢條先啱

今場睇得出Loca啲信心都返咗黎

好敢做動作同用波

屌仔今日係咁望人

阿隊都燈到

呢幾日俾人屌完

阿隊

我有冇眼花

阿隊腳面

阿隊都入波

唔撚係卦

反阿又輸

abate 都入波對面真夠廢

又燈到

on9 對面廢到

呢下組織好靚

屌奶星

連阿隊都入波

suso呢場係咁傳波

燈

應該係最後先出佢打下, 好快無得反了

對面太多空位

我都幾肯定比著卡叔又會柒

點可以輸3粒

abate pls stay

其實阿隊先30歲
攪到自己好老咁...

啱啱係咪康打巴話suso兩個月冇助攻入波

體能波無計

重拾拖連奴年代嘅前鋒觸覺！？

今場應該告別啦
最後個場對費倫都唔會有得出

阿隊Finishing仲好過卡叔啦屌

之前傷完而家個跑姿都衰埋 好似法老咁

佢對眼影響大

無乜技術，唔似後生可以跑得快過火車，唯有去美國養老

等睇梅沙又無得出

告仔啲one two 都進步中

有羅馬仔更加難
除非三中堅

加上大傷完
通常呢類打法好依賴身體質素嘅球員一大傷完好易上唔返

所以點解我成日話唔睇好紅貝

老馬D腳下功夫真係嚇死人

干迪

conti

出華仔la diu

撚撚：專注達>梅沙

柒柒

對面出韓狗

Conti 技術唔錯其實

一億神鋒傷前都唔sharp
傷完米拉仲去追真係傻

又波叔

應該要比Suso抖
對面班仆街下下對住Suso唔收腳

仲有翼換咩

咁早出波叔

點降死都要出波叔打右翼

對面咁都唔換柒柒

咁快收起蘇素

後備都無人

想換人但要睇波連尼真係
出施華好過啦

比佢抖下

對面好多下又唔收腳

唔吹

有人用就唔使用柒柒啦

傳中比韓仔頂？

梅沙

比你地燈到梅沙了

卡叔留力意杯

厲害

點解換羅馬仔

啱啱傷完？

休養下

下場對蛆

岩岩傷完復出

傷完無耐掛

同埋要留力

米蘭撚現象級燈力
一場燈幾次

對面一球中龍都無

咁都差啲

差d

以為咁都碌入

上帝能否創造一場連隊草都有得抖既比賽？

打fm 入咗

咁都咁慢流唔到尾袋

笑撚死

佢唔駛抖的

如果打足全場

Kessie 就會成為米蘭史上 單季出場時間最多嘅球員

上帝抖佢都冇得抖

Loca

南韓美欺
笑死人

對面個龍好忙

去左旅行無得睇波
但睇依個post 已經好好笑

真係睇唔出有咩過人之處

食日本妹

波叔係左邊搞咩

阿隊回勇定對手散哂

呢幾下做乜鳩

傳親波都傳失

想要果本50路？鋪頭收左買唔到啦

咪同我蘭馬球王差唔多

告仔都多咗用左腳去試

佢左腳的確慢慢進步中

對手已經放棄咗比賽

不了 你自己慢慢J 先前一路都估唔到原來你口味咁

黃隻泡狗

點解係梅沙

純粹路過影俾你班友
我無買

我有本 下次些牙

卡叔降臨

又卡叔

屌你老味又係卡叔

差啲

屌你卡叔

又有得笑

出卡生都唔出華仔

又比人boo

屌

屌 還掂都賣架啦 出卡叔把撚咩

Boo 撚死佢啦

垃圾時間

卡生 加波生 呢半個鐘可以唔睇

仲出牙卡

華仔就比人賣

因為根本唔賣
係賣水貨華

落轉飛田囉

幾位ching都係sick食之人

球證去問撚帥點解出卡叔？

喺熊本點落飛田

熄機啦
卡柒+波叔

sor 記錯 中州川端

卡叔次次都爆唔贏

連波叔唔俾卡柒

對面用超技術先阻到卡叔, 好難唔降班喎

啱啱出黎都慢到咁

Physicality

屌你老母,唔撚睇了

明知爆唔贏收掣搏foul
不知幾醒

智將

吊，死黑鬼又破壞

對面加攻了

foul得多補時咪補耐啲

唔怕 個泡仔同卡生半斤八兩

對面有兩大毒瘤

泡菜美欺

我蘭咪一樣

RR好求其一下就甩左

係 幾球RR是但伸腳都擋到

波叔

波叔
又快又怪 帶波出界 笑死

笑左

自從被人罰唔比佢踢巴塞D波已經收左皮

柒柒級

佩魯賈個北泡仔勁過呢個南泡仔喎

又快又怪 推波出界

太早成名冇好嘢

柒柒一共貢獻咗幾多控球權比我蘭

自從無咗蒙帥，波叔好似無一場好波

韓光宋勁好多

卡叔咁易失平衡， 都無人迫

真 真係勁好多

可以話係對我蘭最大貢獻既一場

卡里亞利個個都勁過佢啦

波叔搶曬卡叔風頭

唔係同一個人嚟咩

即係卡里亞利果個

你講緊同一個, 係卡里亞利外借去佩魯賈

sor同一個

係
韓光未今季意乙17場7球

燈撚到

痴撚線燈到

又燈一件

....

真係好燈

爸b走咗佢一蹶不振

燈到返生

爭在未燈到卡叔

美欺都燈到變美斯呀

平安鐘

現象級燈力

其實我地係唔係唔應該評論任何一位球員

呢個post癲到

連燈仔又輸一仗

巴打唔好燈到平安鐘，唔該

佢綠燈俠黎, 燈唔到的

上面幾條友燈到

得卡叔波叔R山燈唔到

前面換咗二寶出黎即刻變咗第二隊波

正如屌仔 / 卡叔 成場打到屎咁 佢入到波你都唔會話佢打得好

R山唔好彩, 打英超無對我地, 分分鐘幫佢飛機

波叔卞叔出黎之後， 查漢屌仔係度留力

$馬要clean sheet真係難

呢球的確係射得靚嘅

都幾明顯, 話晒幾日後有場決賽, 唔怪得佢地

都廢撚事理佢

差卡叔

燈到波叔痴撚線

屌你老母對面廢到

波生

波叔>>>>>>>>>>>>>>>>>卡叔

到波叔

燈埋波叔

波叔都燈到了

牙屌輕鬆2助

燈力十足...

個龍係咪咁廢
黃大仙咁

痴撚線 波叔都燈埋

牙屌又助攻 反屌既路真係唔易行